<category id='18'>
    <product id='1'>
        <title>Юбка черная BesTiA</title>
        <price>449</price>
        <image>1.jpg</image>
        <description>
        Юбка-карандаш из двух видов ткани: французский трикотаж и искусственная кожа. Изделие на резинке, без застежек и фурнитуры. Спереди - оригинальный разрез. - Длина: от 70 до 78 см (в зависимости от размера).
        </description>
    </product>
    <product id='2'>
        <title>Юбка черная Exclusive.</title>
        <price>269</price>
        <image>2.jpg</image>
        <description>Размер на фото: 44. Юбка прямого силуэта, изготовленная из гладкой ткани. Модель длиной до колена, с притачным поясом. Изделие застегивается на молнию сзади.</description>
    </product>
    <product id='3'>
        <title>Юбка зеленая Lesya</title>
        <price>728</price>
        <image>3.jpg</image>
        <description>Летняя юбка слегка заужена к низу. Верх обработан подкройной обтачкой. Застегивается на потайную молнию по боковому шву. Юбка с подкладкой. Модель с разрезом на переднем полотнище слегка открывает стройные ножки.</description>
    </product>
    <product id='4'>
        <title>Юбка серая EFULLI</title>
        <price>269</price>
        <image>4.jpg</image>
        <description>Юбка прямого силуэта из мягкого трикотажа. Модель дополнена карманами, а также декором и разрезом сзади.</description>
    </product>
    <product id='5'>
        <title>Юбка коричневая Zara</title>
        <price>199</price>
        <image>5.jpg</image>
        <description>Юбка трапециевидного силуэта со встречной складкой спереди. Выполнена из плотной ткани.</description>
    </product>
    <product id='6'>
        <title>Юбка разноцветная ANNA YAKOVENKO</title>
        <price>1099</price>
        <image>6.jpg</image>
        <description>Юбка средней длины прямого силуэта с подкройным поясом на резинке. Сзади — разрез.</description>
    </product>
    <product id='7'>
        <title>Юбка двухцветная Lesya</title>
        <price>594</price>
        <image>7.jpg</image>
        <description>Юбка из шифона, с отделкой из шелка «Армани». Модель расширенная книзу, по шву притачивания пояса заложены складки. Пояс с резинкой по всей длине. В пояс затянут отделочный стягивающийся шнур. Изделие с подкладкой.</description>
    </product>
    <product id='8'>
        <title>Юбка серая в принт Lesya</title>
        <price>691</price>
        <image>8.jpg</image>
        <description>Элегантная женская юбка прилегающего силуэта, слегка заужена книзу. Ткань в абстрактный принт. Застежка — потайная молния по центральному шву заднего полотнища. Юбка на подкладке. Для комфорта ходьбы в юбке предусмотрена шлица</description>
    </product>
    <product id='9'>
        <title>Юбка красная Luzana</title>
        <price>829</price>
        <image>9.jpg</image>
        <description>Плиссированная юбка-полусолнце выполнена в длине миди. Модель оформлена эластичным широким поясом из довяза, что позволяет самостоятельно регулировать высоту посадки. Длина изделия: 78 см. Параметры модели на фото: 85х68х90 см.</description>
    </product>
    <product id='10'>
        <title>Юбка цвета электрик MarSe</title>
        <price>319</price>
        <image>10.jpg</image>
        <description>Юбка расклешенного силуэта длиной слегка за колено из гладкой ткани. Изделие с притачным поясом, дополненное складками.</description>
    </product>
</category>